垃圾大學生以為自己撚得嬴DSE學生就好威威

中學已經電腦拎A, 我就哂少少時間去屠殺你地班DEGREE仔
唔該你地讀電腦DEGREE果班拎唔到ICT 5**自己去退學
利申: 現職上市IT狗

仲有嘥時間

重

嬴政死撚死啦 點撚佢

咗

肥絲好波

幫條肥婆打返自己科大師兄